有無大汗絲打唔敢拖隔離條仔仔：（

本靚絲都唔想架

全身大汗？

有無大手汗巴打想一齊濕濕

那有靚絲

靚女唔流汗架

手汗多

啲汗甜架🤤

唔止手汗 周圍行到底褲都濕先搵到個隆sip

相反，拖拖下隔離個仔仔出曬汗同我講抖抖先

我都手汗多，雖然左右隔離大家都係絲，但係禮貌上都係手心留個窿，唔好拖實，大汗唔好意思ge。